{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 망주봉산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 事前に予約していないペットと一緒に利用する場合には、入室を拒否することがあり、その理由による払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプの使用が可能で、幼児や子供連れの場合は安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用することができます。 すべての客室で利用可能なバーベキュー場で愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 バーベキューの利用は2人から最大6人まで可能で、料金はその人数によって異なります。 また、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があります。その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "事前に予約していないペットと一緒に利用する場合には、入室を拒否することがあります。その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの使用が可能で、幼児や子供連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供し、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "すべての客室で利用可能なバーベキュー場で愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は2人から最大6人まで可能で、料金はその人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 889
    }
}